[旁觀者清]你愛隊有咩球員你覺得廢但其他人覺得勁？

我轟契仔安進攻終結者
但我身邊好多fd都話佢好勁

沙高

賓施馬

巴禾

除咗哥帥有人覺佢勁咩

占士

金章安

依個真 攞上年救世做理據

牙朗

基奧特

我轟個龍

除左迷占都同意喎

張伯倫

藍屍

唔同意
依個好多人都話廢

fernandinho

山齊士

Elneny

外國好多鏝迷死攬佢

蘇亞雷斯
控波離腳
冇南美球員果種靈巧

高比

達屎迪根

以前係巴同皇蘇 仲有智利真心勁
係唔知去到鏝做咩

耳和鼻